核彈出現： 美國人俾狗捉

文宣快d 煲大佢， 有咁大得咁大， 變外交風暴

【逆權運動】《紐郵》報道防暴警押走疑似美漢 對方大呼：憑甚麼罪名？這裏不是中國

尋日twitter已瘋傳

手足聽日罷課罷工返課返工都好，可唔可以應承我？

佢好似喺到住咗廿四年

美領快救人

5毛 :收錢搞事比人捉

海豹突擊隊

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

push

torture
plz help your citizen

推到Donald Trump 睇

條友好醒 雙手一隻擺後面

ＰＵＳＨ

推

定係已經比狗挷咗？

Push

理得佢住左幾多年， 就算住左100年， 佢都係一個有美國護照的鬼佬。

Sir This way

搵人譯咗英文tweet 比侵

美國快出兵

推出去比侵侵

Twitter凌晨已經開始推喇，大家都快啲開ac一齊推

有無Twitter link

link too

推到外交風波

推俾侵侵同國會議員

唔係，佢期間有舉過雙手，其他時間係刻意放後面證明無意攻擊

上去search #SOSHK, 有一堆

留名

唔識廣東話真係慘

如果有外國護照就真係大核彈！

傳咗成晚twitter

Thank you

有段片成班防暴竟然俾一個疑似白衫大陸人舉姆指同lee個美國人selfish

不如就你幫手譯
我地一齊tweet

US$0.5*成為付費「升級壹會員」

Twitter 已經好多

餵到入口

Pish!!

想知係咩國藉

仆街黑警

Twitter 傳左好耐

我英文好差

推左，琴晚成班巴絲淩晨4，5點都仲推緊，但就係唔夠人，係咁叫人上twitter, 但個個都仲係 facebook , ig. 上左既又唔幫手 retweet 同周圍留言

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

我估澳洲

721 811 831

美國口交部：他首先是一名美國人

仲有段 有條撚樣自拍

睇下人地講咩啦！唔好再搞落去喇！

我地輸晒喇！所以大家唔好再搞落去喇！聽下我講啦…係時候停一停，諗一諗！係時間番學番工喇！

利申: 引用別人既圖

tag 美領

求下大家唔好推呢個post
下下都推呢啲咁既post
大家都有屋企人
家家有本難念的經
推完又點呢
爆完又點
佢可能都好慘

Confirmed American?

Twitter 幫手like 加retweet

up

Pish

傳俾美領事啦

Oh say can you see

好捉唔捉，捉個美國佬，今次大撚獲

直接傳比trump啦

今朝見到有人Facebook post講，話個鬼佬係佢個客，又有合照，應該識幫佢搵領事館掛
個post好似已刪搵唔番

Twitter爆

終於拉到個CIA，柒婆贏了

大家download左未Twitter

有外藉人士被近十個警察㩒喺地下

全世界一齊retweet
等世界知道咩事

*請立即copy 手動轉

黨鐵收入來源有六成係非運輸收入，所以
1）從今開始不要幫親mtr入面商戶
2）從今開始擺買所有黨鐵賣廣告的商品同服務
3）從今開始不要光顧任何黨鐵物業商場
名單如下（歡迎自行更新）
-沙田連城廣場Citylink
-火炭駿景廣場
-屯門恆福商場
-屯門海趣坊
-屯門新屯門商場
-將軍澳PopCorn 1
-將軍澳PopCorn 2
-坑口連理街
-荃灣綠楊坊
-九龍圓方
-奧運奧海城一、二期
-九龍灣德福廣場
-青衣青衣城
-杏花邨杏花新城

不要睇小個人力量，團結必然事成！
香港人已經失去太多，再不能失去更多！

CIA CATCH

twitter Reddit 4chan YouTube Instagram Facebook

為左安全起見，現場前線決定將防線向後退
呼籲大家東涌重新聚集，儲夠一定人數就再入機場！

推到共和民主兩黨譴責

Sir the way

好好

CIA插手啦

後來好似放左...?
有段片係佢响狗鐵入面同其他人訴苦....

㩁

有冇證實佢真係拉左上警車?
定係暴力制伏?

校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！

pish

美國大使館，唱美國國歌，美國國旗，搞大佢!

依段片好似係之後影 冇比人拉
求fc

校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！

trump: American first

sir, this way

He working on a kindergarten

我就咁睇 佢係荔景比人拉 去到片尾先見到荔景站

一定要推

冇用

黑警會話你用聲音攻擊佢地隻狗耳

7：30最後一班船！！！
7：30最後一班船！！！
7：30最後一班船！！！

校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！

美軍來了

盧溝橋事變未？美國佬學吓架仔先得㗎

612都有鬼佬比狗噴椒啦
而家都不了了之

推爆尼個post

Up mud 7
Nei up mud 7

正如中國人移埋民都中國人啦 好岀奇？

推
外交問題

應該無放，有另一條片影住佢俾人押出地鐵站

係 所以上網果條係前傳

fact checked 左有美國護照未？

要救佢

美帝快d派戰機黎救人

我見過有5條片，
上面呢條，俾人圍埋牆一條，好多條友㩒低佢一條，出閘口有人自拍一條，押出地鐵站出口一條

岩岩上左大紀元到睇 確實係前傳

暴徒又扮鬼佬

sir, this way

快點撒僑

毅進仔真係蠢 又唔識英文又捉鬼佬俾核彈人

Sir your citizen is assaulted by HK Gestapo
This way

trump救人呀！！！！！！

對家又老作緊
入去撚下佢地班傻閪

佢地上晒腦啦

Pushhhh

班藍已經屈緊條友係cia,話有外國勢力既證據個腦殘到一個點

721 811 831
黑警死全家

核彈，搞大佢!

仲要啲狗唔識英文

twitter 組

I promise

721 85 811 831 傷者喺邊

係
佢持有美國護照會受到美領保護

721
811
831

721 831

仲海豹

出太空軍啦

呢樣緊要
怒推

左膠/和理非麻煩入一入黎睇

唔撚搭啊dklm

我覺得佢愛香港既程度比大部份係到長大既香港人大好多

侵侵知 一定會救人 佢係名符其實 真正愛國撚

cia好波

成個system爆一次幾十萬到百萬視乎空間
只要限定時間內走唔切 system又決定爆
咁空間入面既人就必死
一個唔小心撞岩呀公呀婆走唔切就係咁先

幫手推

sir this way

人地住左24年

其實係唔係就算香港人有外國護照比狗捉都好大鑊
唔計bno

唔覺得佢好有美國魂?

笑死
你班垃圾香港人搞成三個月
人都無死一件

覺悟咁撚淺
同埋成個運動根本就係挑戰緊成個國家尊嚴
中共一輸就直頭要諗分裂或者下台

唔好講香港人揸外國護照
你美國人揸美國Passport有種阻
警犬都照拉你啦

成班民智未開嘅傻西仲以為呢單野只係關香港事
燒地下都打晒飛機咁
支那為左個政權重現64都得啊
但你班賤種香港人仲係諗緊愛與和平

推！！

請拉開所有左膠

以前有事靠警察
警察上面仲有法治
依家乜都無
淨返咩？

就係
私刑！